我老母做嘢果間廠有員工確診 結果清潔一個鐘後要求全體員工繼續翻工

我老母喺呢間東方綫路製造有限公司翻工
呢間野 未有確診前就好緊張
又話開會跟進 又話清潔
結果當爆咗單確診出嚟
剩係得張通告 同幾個所謂緊密接觸者隔離

之後就今日等d高層收晒工先開始清潔
仲要淨係消毒確診者做嘢嘅果一層
之後就叫果一層嘅人返埋位繼續開工
其他樓層就繼續冇消毒過繼續做野
依家連消毒都咁撚慳皮
果陣公廠有通告寫明棟大廈一旦有確診
公司就會要求所有人隔離14日
依家我老母做緊個廠有人中咗 得幾位密切接觸者隔離 但公廠有人確診又唔當係大廈 同一層都叫你繼續返工 都唔期望隔離有錢 但唔停廠消毒晒咁多層點都講唔通

大家睇路一陣都唔知啲產品會唔會有武肺

公司簡介:

麻煩大家幫推

推

堆

Push

打錯，推

唔緊要 唔該ching

好過我地高層就WFH
基層繼續返工

我明工廠趕工 但都冇理由清潔又唔做足 隔離都唔做

推下

推推推推推

我阿媽住北區 佢啲同事全部都係啲姨姨嚟 有冇人識人係呢間垃圾廠做

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

唔該寶巴

Push下

我老母都果度返工

推下先

Ching老母翻日頭定翻夜 我阿媽翻夜 有啲擔心佢

日頭 我都驚驚地

日本文宣戰線要人!!!

垃圾公司

我地果到就咁樣,高層WFH但係咁打電話黎親自指揮親自部署,煩撚過閪
出左事果時經理一定唔會出現，一樣打電話出主任親自指揮親自部署
咁我地一樣唔會係現場出現，一樣打電話比清潔部主管親自指揮親自部署
清潔部主管一樣唔會係現場出現，一樣打電話比清潔前線親自指揮親自部署
結果清潔前線咪求撚期1:49抺二抺，噴霧尻噴下事發地點加升降機就算數

唉屌 離撚晒哋

我公司都係喎
自求多福

我都有熟人個到返

垃圾血肉工廠幾時執7

...

我都估唔到咁仆街一個鐘清潔當無事

好多北區巴絲都有翻

屌 ，咁可以點

一係宣揚開佢 等佢哋正視下個問題 都冇理由一個鐘清潔就當無事

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

集體罷佢老母工啦

好難短時間罷到工 之前大三罷都係咁

推日

嘩屌

一個疫情睇穿哂呢d公司

我都係開post先知咁多ching都同樣遭遇

替員工擔心

屌你老母垃圾工廠 當員工條命唔係命

工人條命係賤啲

721831101111

up

啲人仲要冇地方食飯要喺廠入面食
死仆街

係 一陣冇病都驚變有病

而家香港公司都難挨啊 可能停工有機會頂唔到都唔出奇

捱

push

鄧黎緊返工d人擔心

Call 左蘋果未

攬炒

我係你老母就請兩星期sick leave

我阿媽話佢哋啲員工傾緊 我等佢哋有共識先

咁好嘅 opcm唔當員工係人

我老母都係喎！！

推推推！！

真係好多姨姨翻工

Ching你拉咗

點解你老母唔唔WFH?

係opcm無wfh 啱啱樓上有ching 分享其他Under ttm嘅公司有

Just a flu.

tui

唔撚比啲壓力佢地 佢地唔撚識看待人命

係喎 推多次

Opcm係1樓寫字樓有人確診 但係都得幾個所謂確診者隔離 其他人要照翻 但其實廠區係正寫字樓隔離 無分別

好撚仆街

保留證明，有咩事告佢疏忽

乜TTM 咁仆街既咩
定係呢間叫OPCM 仆街咋？

Opcm , under ttm嘅 不過啱啱樓上有其他師兄分享 佢都under ttm 但可以wfm

而家十足支那咁
瞞報，確診咗唔公佈住址
同一大廈都唔知條友住咩單位

返工群組就嗱嗱聲消毒、洗地
大家一驗完/唔使驗
就繼續如常返工
想唔越爆越多都難

真係好撚on9
HR日日check撚住你幢大廈有冇人中招
有確診一係14、一係深喉
點知道到自己個寫字樓爆，就即刻扮晒死狗咁

我家姐棟商廈有人中左都當冇事

send L 咗個email去TTM

Pish

唔該晒ching

都要搵野攪吓

前幾日咪話咩觀塘既，隔三兩日就出現群組，
d公司其實點解可以咁撚後知後覺

邊間公司，勁西

推推

原來TTM 香港仲有廠
估唔到外資都咁仆街

全部都係屋企媽咪黎點算 受感染好大鑊

你估聽日啲人係咪照常番工 都當冇野

姨姨番工都要小心啊

CLS公司
幫推

梗係報狗
點解會想用罷工解決問題

正苦有部門27號有人確診，消毒後29號晚高層出email叫人返工

好慘

國際線要人

日文

大埔工業村群組

搏無野

多啲同高層傾偈咪得囉

除口罩

你係咪有特權，你係咪大撚晒？

有全名
推

721 831 101 1111

cls

無良！推！

14日無薪假

伯母小心啲

push佢老尾！！

正皮畀一開波就開名
唔會似啲垃圾淆底獸要畀人屌先出名

Pishhhhh

推1

我明

工業區姐係返工會搭廠車啦
架車有冇消毒過，架車之後有冇去其他公司做接送